政府話公務員因政治性罷工唔合法，姐係叫你因為冇人工加而罷工

推到新公務員公會見到
用呢個原因罷工仲多人罷

推
利申： 非公務員

又㩒錯不推

會唔會有藍絲公務員加入

林大帥加光頭神探會唔會帶頭罷

點解政治性罷工就唔合法？

無人工加點得。

去fb講

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投